有無人同我一樣好撚憎小朋友

屌你老母，嘈喧巴閉，由其呢一代個啲小朋友，好撚無教養，係咁係你間房到跳黎跳去，係咪玩得多電話中撚曬輻射

唔知依家咩樣

支那巴士撻細路.gif

係，好撚黑人憎，成撚日尖叫，個老豆老母又唔撚理柒佢

討厭人性

我對貓貓狗狗好有耐性，但係對住細路三十秒都嫌多

最撚憎佢哋喺公眾地方鳩嗌

樓主頭先比個細蚊仔係間房跳嚟跳去唔夠膽出聲屌鳩佢 嬲鳩豬上連登發洩

點解要開房門比人入？

依家啲家長好似吾識教仔咁

我可以攬住啲貓貓狗狗一日

你老母都係，教到個仔連唔字都唔識打。

唔

立即問老母點打？

話小朋友係需要遷就

學識咗

鎖門一齊係廳玩lo

極憎,成日都想扔哂佢地落街

我掉曬佢地啲玩具

佢啲屋企人先好嘢，完全無理過自己啲小朋友

極力支持！為社作出貢獻

社會

咁記得戴套呀